%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.rfalib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetAVE}   & 平均を求める. \\
  {\tt (RAVE)}      & \\
  {\tt DclGetVAR}   & 分散を求める. \\
  {\tt (RVAR)}      & \\
  {\tt DclGetSTD}   & 標準偏差を求める. \\
  {\tt (RSTD)}      & \\
  {\tt DclGetRMS}   & root mean square を求める. \\
  {\tt (RRMS)}      & \\
  {\tt DclGetAMP}   & 大きさ $((\sum{rx^2} )^{1/2})$ を求める. \\
  {\tt (RAMP)}      & \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


